如何用四隻字技術性擊倒白票撚？

『香港獨立』

邊個候選人夠膽公開撐呢四隻字就投邊個。

就係咁簡單。

國際戰線告急
被DQ師全面進場

中聯辦話你知點樣 唔明顯咁封殺敏感書 (三中商）

大局為重？選你入去就係為左俾支共DQ先有國際籌碼

獨唔獨呢啲濕鳩問題?

唔去一次集會見識下乜野係民意主流

香港獨立，唯一出路

告眾本土派手足

我地只有一個任務

『宣揚本土意識』

發掘香港本土文化，從來唔係一件理性既事

呢間黃店好難食，果個utuber啲片好長好悶

支持本土，就係明知佢廢，你都要支持

支持本土，本身就係一個感性既民族號召

選舉係宣揚民族意識既手段

選你入去就係為左宣揚香港民族既獨立意識

就算被DQ你都有籌碼俾國際戰線打

選立法會，唔單止為左含淚投票，唔單止係為左阻止保皇黨拎議席

係為左迫支共做得更肉酸

所有行動，都係一種政治宣傳

而唔係任由白頭佬之流舒舒服服入去拎獎金

不論你係白票撚，泛民，熱狗，本土派

我地呢場運動只有一個共同願景

香港獨立

選你入去唔俾人DQ仲有咩用？

35+？ 俾假希望香港人？